各位ching今日點慶祝國慶？

我去左天安門前面同澤東吹生日蛋榚

都未到十號。

雙十節淘寶好似平d

今日放假已經賀緊

鄰國國慶關我撚事

搭地鐵成班人圍住我都講蝗語

睇完延禧政略再睇國慶煙火

咁開心

用"支"旗包住條女禁係地下起勢屌

屌到佢出血都無事